poly仲有人架大家，未完架！

好似無人關注咁！！

推

push

推！

777話仲有百零個

有無方法接近到? 根本接近唔到。

有冇軍師比意見

剩底既真係自求多福

經過尋晚

未必再有咁多人出黎

救人啊

佢哋係信我哋會救佢哋，先繼續留低，冇放棄㗎/member]

唔好再攻
但要諗計走人同運資

唔會再玩陣地 入唔到架

林鄭話600走咗，學生會話仲有2,300人，即係本來有成千人係入面？！

Agger
真係唔忍心俾入面嘅人見到

唔係人多出嚟就有用
尋晚損兵節將好多
唔可以再盲衝

人地二千人守等減兵力突擊

呢百幾人犧牲有價值了。之後就可以反勝

入面仲有2 3百人既話
糧食一定唔夠

係
學生會話5-600人係錯

岩岩蘋果話有300個自首左

Push

求下喺poly工作嘅巴絲幫手救入面嘅人

大家低調D 俾佢地偷偷地走啦⋯
黑警無可能日日守住，趁機會偷偷走啦

仲有幾多人？

【Now新聞台】據了解理大內仍有百多人堅守

大家唔好忘記佢哋

琴晚10萬人都突破唔到

各國人士喺twitter開聲幫忙

🇺🇸 美國
Sen. Hawley 質疑中國違反聯合聲明

2020民主黨總統參選人Julian Castro 譴責理大為當局升級行為

Sen. Rubio 講美港關係法

Sen. Menendez 要求降溫 正在為通過法案工作

民主黨黨鞭Sen. Durbin 要McConnell 緊急投票 同時希望雙方降溫

中國事務委員會Rep. McGovern 譴責警暴

總統參選人Marianne Williamson 為香港祈禱

Sen. Blackburn警告成個政權

Sen. Cotton 呼籲通過法案同加辣
1.
2.

Sen. Wicker 叫中共降溫同尊重香港自治

Sen. Cardin 呼籲立即通過法案

Sen. Isakson 呼籲通過法案

Sen. Rubio 講香港禁網

🇬🇧 英國
Luke de Pulford 講為何守理大 向英國政府施壓

Tom Tugendhat串劉曉明

Lib Dem 影子外相 譴責香港政府

前部長Andrew Adonis 希望政府發聲

澳洲
澳洲議員James Paterson 表示強烈關注

仲有無咩辦法走

淨低果啲靠春袋開花分散狗力自己揾路出嚟 而且聽過有唔少係煮飯或者幫手嘅師奶同 FA

揾到路出就出，揾唔到咪留係入面
其他區把握機會開花

搞返黎明行動
十八區開花 黑警根本唔夠警力

唉， 希望唔會有人餓死

琴晚元氣大傷

出面已吹奏休息

10萬個開槍就縮既冇裝放工友

一個催淚淚彈冇裝已經頂唔到

裡面D友最好保持同出面甚至美國聯絡.
豬乸人很賤的,特別係警謊,點知會否暗地裡做D邋遢嘢.

縮你老母咩，琴日班手足來來回回攻防咗幾多次，真正和勇合一，自己落場睇啦

入面依家仲有幾多人到

尋晚用完硬招, 今晚要用軟招

還在POLY的被困人士 如有不適 馬上去李兆基樓地下停車場 接受救援

只適合被困人士

暴徒就請你自首啦

完

老豆搵仔: 喜訊

睇livemap無警力圍住
係咪無UPDATE

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

係夠料告暴動就晨早攻入去拉人啦

Yes

香港人唔放棄係事實, 但幫唔到幾多都係事實
如果留守理大嘅人有個集體意見希望出面手足點做, 希望盡快發聲

靜靜哋贏唔得嘅

唔理多定少 總之一個都不能少！
幫手足一定幫到底

一個都不能少
多一個好多 少一個好少呀！

無錯呀，但事實係當你地講緊一個都不能少個陣，尋晚油麻地佐敦拉左幾多個?

Tui

而家攻入去比人拉3個都唔知換唔換到一個
sorry事實就係咁難聽

琴日整日都推唔進理大，而且外援手足比捕人數係極多極多極多，唔好當外援係condom ，而集中曬理大手足，個個都話繼續去尖咀救poly，但明知跟本逼唔到去理大，琴晚大量和理非&全勇武分路一齊上都搞唔掂，一係再次有一百萬人上街去理大，仲要係堅持向前去不後退個種氣勢，就有可能逼倒班狗走。否則再攻打同一條路線只會令到外援手足全部滅團，琴晚單單一條碧街都無左70幾個前線手足
如果無方法逼到去理大，唔該唔好再去尖咀攻打，建議自己地區開花分散狗力，令理大手足係少狗時間再搵路走。

個個以為完左

但有人就係唔接受, 死都要入去救, 又救唔撚到, 繼續有人送頭

只可以不斷搵啲新路走

其實比著我喺入面，睇住禁多想救自己嘅手足被捕，都唔安樂

建議留少量人士在理大，牽制佢嘅警力同埋又可以封咗紅隧，抵！

好處: 幾十人，牽制幾百甚至上千嘅POPO，抵玩。佢地一直包圍，紅隊一直開唔返。
如果POPO減少兵力，其他人即時可以營救。
如果POPO入攻入理大，就同佢玩貓捉老鼠，理大咁大，要係入面搵幾十人都幾難，尤其是係你熟悉嘅地方。

但必須係有心理準備嘅死士先好做。

唔洗攻，佢地好多 keep住走到，我地借機打大佬！

難聽啲講
入面既有幾耐守幾耐
出面係武力不對等既情況下根本攻唔入

岩呀,一係繼續重兵塞路,一係俾機會手足閃走, 而家硬攻唔得係要智取
希望入面物資仲頂到

嗰啲大部分出咗嚟投降

老豆揾仔 又話返嚟救人？

攻狗宿救手足

推呀 今晚有乜搞

我明
一早話左 唔好守理大 佢地唔肯大家唔幫都幫左 兩件事
呢家唔係叫你再圍佢 都係諗諗計 獻下計je想大家

開花囉

航拍機運糧，運得幾多得幾多。杯麵都好！

李兆基樓地下有醫護快d睇醫生

李兆基樓地下!!!!!

有幾多個係記者先
好似都有d 細台同學生台 琴日睇高登直播條友都話預左d狗唔認佢個記者身分拉埋佢

贏乜呢

可能冇人理 黑警就會撤走

lp

推
有方法走唔好係到講
自己救自己朋友！

你仲信佢？

蘋果直播有手足上救護車
想知仲有幾多手足係校園

其實盡快開番紅隧同天橋有冇得諗？
人流車流一多，走到既機會會唔大左？
咁多返工撚實好多人讚成

手足頂住 唔好自首
用百幾人就頂到2000警力

推
連登真係嚇撚死我

反而應該要拖 唔開紅隧
壓力在警察 不在示威者
得咁少人 仲要圍阻交通
時間一耐會受屌

人質已救出，依加仲係入面嘅手足會更危險。。。

應該仲有frd喺入面

救護車係咪當投降然後有狗跟

推呢個

為左救尋晚拉咁多
出到嚟請好好運用自己

只可以長期打守城

看下黑警會唔會長期搵千幾人圍住

一旦佢地減少兵力

先係突擊機會

所以真係好心理戰

睇高登live
有好多人睇醫生

有啲嘢搞錯咗
而家堵塞尖東紅隧一帶嘅係
記著留係poly唔好出嚟
留喺校內休養生息
而家係警方幫我地堵塞道路
我哋無需要再去尖東一帶送頭
只要尖東平安無事
輿論一定會企喺我哋要呢邊

請問有無巴打絲打知道點樣可以 search 到連登舊 post 既內容 ?
小弟用連登 search 和 google search 以可 search 到 title 主題
小弟想 search 有關 太子 831 (好似係渠務處) 有 一個 interactive map
可以 show 到 全港雨水渠既地圖
英文 keyword 係: manhole

Google
打site:

人多都無用，又係玩狗攻我地守
最後傷既傷拉既拉
請大家繼續be water
十八區開花
做完返屋企休息

睇醫生果班全部投降?

推！！！

諗方法運物資入去

靜靜走

啲filter 擋唔到沼氣

咁淡水沙井呢?

咁 poly 附近有無類似大坑東既蓄洪池?
應該有條雨水渠通去加士居道天橋底 (以前有路宿者的地方)

p

其實班黑警係咪想用理大去引手足救 令我地唔夠人同體力去黎明行動 變相無左被罷工

最on9 係損完走去投降

救下我朋友

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

今朝大量手足投降

仲有手足被困

黑警圍點打援，我地要圍狗舍救埋大，琴晚仲已被咬左好多人，要冷靜霖下對策

我有一個親人，一個朋友係入面，我唔贊成再嘗試攻入去。

講真poly 手足留守到最後仲好過我地出邊手足送頭啦

繼續營救

投降算 反正佢都告你唔入 好過千幾個手足為咗咁被拉

自己地區係無用 起碼同區

琴日一樣無用，琴晚已經係幾條路線攻入去都失敗，夜晚更加比狗迫退到旺角一帶

仲有咩方法有機會救到哂仲喺入面嘅人

尋晚 前晚真係攰撚到仆街

點解同入面好似與世隔絕咁
明明入面有電話有電腦有網絡有記者

有無人知POLY入面依家仲有大約幾多人?一路係LIVE見到有人投降出緊去

埋大有600人投降，其中200人18歲以下，400人18歲以上

tui